devialet出左新款phantom?

有冇人試過phantom音質同上代有乜分別？

隻phantom2同reactor又有乜分別，岩岩先買左舊款半年

Spec無分別 可透過更新變成新款spec
外觀變左啞白色及啞黑色
機背多左粒led燈

黎明表示關注

姐係無分別?
1代reactor 600 = 2代db?

聽完你講即刻update, 部機變左phantom2

Yes 已問官方
只改左外觀

抵唔抵玩? 諗緊佢定kef

叫係慳位得黎power夠大, 又唔駛買subwoofer, 叫係聽歌睇戲都得
當初買佢係因為外型靚(襯自己間房)+聲正, kef唔襯冇諗過

心思思買多隻組成一對